入嚟放低一隻股票我同你分析前景

騰訊

700

2012

垃圾

136

港交所呢

薙切愛麗絲

全部垃圾
此post已完

做乜啫喱

咁你就錯喇

ok